召集所有養臘腸狗既巴打

養過真係覺得佢地好得意
手短腳短
一齊黎分享你地既臘腸狗

哥基

青衣

你幾時放狗，我嚟玩下

臘腸真係好可愛
但係喺街好少見到同好

無養狗 但好鍾意蠟腸狗

你地啲臘腸係咪全部狗場買